【突發】係倫敦見到陶輝 Rupert Dover

推

威到返祖家

陶蛇邊度鄉下 去佢鄉下貼更有力

推！！！

應該去選英國首相啦

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

揚威海外

Send俾佢本人

貼大頭再加少少description 會唔會eye catching啲

支持貼tube station

Push

hertfordshire

叫佢Trash Dover

有無巴絲知佢祖家向邊

莊定賢呢

pish

或者可以試下整份報紙size既 扮睇完放係車廂入邊啊 piccadilly啊

夠哂威水呀屠輝

橋墩底都有

要話畀英國人知英國政府留返呢兩舊屎畀香港

光宗耀袓至真

「7.21.見」

721見

經常有香港警察嚟到倫敦警察學院進修......

離london 唔係好遠咋嘛 印一大疊放係train station

721 人手置頂

請受me一拜

Ching好波

可否借轉？

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

幫手推

send返比佢睇

勁阿

推呀 貼撚到全英國都識佢

兩個殺人兇手

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

我無野講

留大灣區不是夢

打俾佢賀一賀佢

搞埋chinatown咁撚勇

屠輝

光宗耀祖

已正評樓主，好人一生平安

有冇可能寄信寄比英女王

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

祝越來越出名

hertfordshire咁大.. 知唔知邊個town?

仲想衣錦還鄉？

來源 findmypast 之類

貼佢有用過香蕉糖

祝佢壽終正寢

呢個唔係shave黎咩

好波

721出嚟 721出嚟 721出嚟

祝陶輝早日魂歸祖國

收到哂

You fucking asshole rupert dover
You will pay for wt you done to hong kong ppls

英國用返Rubbish啦 個名又係Ru開頭

Rupert Dover cocksucker
Eeeayyy eeeayyy ooh
Rupert Dover cocksucker
Eeeayyy eeeayyy ooh

721一定得

wiki 話係 hertford

呢個work喎
推！

光宗耀祖呀

遲啲會返英國
有冇英文文宣可以幫手貼

甚麼是天堂的生活呢？那就是法國人做廚師、意大利人做情人、英國人做警察...

Rupert Dover 英國之恥

唔得喎,有冇英國手足可以整到好似台灣個種size

不是人不推。
不推不是人

好波

有冇人知佢鄉下係邊
佢老豆老母同由細玩到大既fd住個區
貼比佢地睇下

屌你正呀喂

貼多幾張陶蛇就榮歸祖國了

辛苦晒樓主

右邊肥頭耷耳正撚樣

搞到咁陶蛇都冇面返家鄉 唯有去大媽區啦

好撚威威豬

正呀屌你

天堂仲有美國房屋

我估佢哋兩個都係 nathan rich嗰啲friends(

但點解好似冇乜人理

好波。721

小小建議
可以將佢地個死狗樣放到最大 eye-catching 啲
好似啲通輯犯咁 但係我地係大大隻字”unwanted”
然後下面就幾行簡單講下佢地做過乜
可以係份報紙抄落黎
咁樣應該令人易明易睇啲
辛苦巴打了

好！等佢仆街翻祖家比鬼屌。

Rupert Dover! Mother fucker

push

呢鋪真係威過威士忌

7.21見!

經過China town 個個，都幾多鬼佬望
可能個title有British draw到attention

英國巴絲

去旅行飛Luton既 痴一疊
去Watford睇波既 痴一疊
去Hatfield探人既 痴一疊

Win Win

衣錦還鄉

比佢老豆老母親戚見到就正

今鋪仲唔到佢彈

召集全英留學生 一人印一張釘係SU塊Board

7.21.見

淨係佢一個唔夠
要痴埋David Jordon

7.21見

辛苦晒樓主去咁多個地方

就落雨啦 行過既話貼返電話亭入面！！

不過，唔少英國籍警官退休都留香港
睇嚟，只可以等佢地入境英國先至清算到1

正啊！！
7.21見

721 港島見

五大訴求 缺一不可

721見！

唔係講少，佢咁鐵腕可能吸到啲右翼嘅票
只要佢支持脫歐可能成堆廢老撐佢重建大英

人在英國可以去佢個town 到貼

推721見

唔洗啦 喺香港做香港軍政府總統咪ok囉

Trash Dover

【突發】係愛丁堡都見到陶輝 Rupert Dover同...

which town?
I live in hertfordshire too. Can help..

Rupert Dover
Mother Fucker

唔係mi6咩

貼佢咪幾好 貼香蕉糖做乜

貼埋歐洲其他國家，法國，意大利，西班牙，⋯比壓力英國佬

要將外國勢力發揚光大

冇㗎
香蕉糖話要認住佢呀嘛
幫下佢囉

佢出名啦呢鋪

可唔可以將果啲圖分享黎睇下。

最近對眼唔好，可能想印多幾張出黎睇清楚啲。🙌🏻

佢D同鄉應該好自豪了

倫敦有冇連儂牆

See you 7.21

其實我真係覺得條仆街係MI6

7月21日（星期日）
下午三點維園集合起步
往終審法院
係遮打道結束遊行

要貼埋被headshot相先夠震撼

Motherfucker

帖多d

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

佢要隻抽嘛
大家都係想應戰啫

貼正人哋個西門

咁777九成係CIA

同朋友食完飯特登去搵
我都見到

以為有一張比人搣左
點知

比人踐踏緊

唔係美國人工 英國大屋 日本情人 中國廚師咩
vs 最慘係
中國人工 日本細屋 美國情人 英國廚師

721 見！

勁

陶蛇今次仲唔威到盡？名利有晒，fat fat囉

垃圾陶輝恰我地香港人

Thx bro

外國巴絲好野

俾佢同鄉睇

7月21見

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

英國巴

英超就開季, 到時貼去阿仙奴, 車路士等球隊球場外圍

7.21 打撚殘佢

冇大頭

岩岩好下星期去Hertford
有無eye catching 少少既version
實行要佢光宗耀祖

ching go ball

Lm

細屋有香港劏房慘咩

去721,去721

殺人放火金腰帶，無惡不作都升acting助理署長！一定要搞佢屋企！！

ho ball, push

721

又贏

有無copy，想印啲放在tube入面

恭喜阿Sir威到返家鄉

呢張先好 有哂大頭
上面有啲字仲多過樣

7.21 見

721 721 721

如果整個大粒啲嘅slogan, e.g. 相上面 "beware: the faces of police brutality in hong kong", 下面先放段字，再加埋個qr code show 警察打人youtube 會唔會好啲？

同係英國貼張野寫住"get the fuck out of hong kong" 好似有啲搞笑

其實呢張應該係for香港用

貼去陶廢老家西貢就最啱用

巴打勁

大圖，啲字精簡啲會唔會好啲？

有無巴打係個頭

英國之光

真係好威
威到返家鄉

為祖國爭光

英國天氣成日都陰陰天 落雨咁
啲poster會唔會一貼完轉個頭就落雨整爛晒？

Wtf
我以前係個度讀書

大英博物館

確定咗係Hertford未？ 我好近揸車半個鐘到.

應該唔會

柒出宇宙

離遠影好細

外表鬼佬，內心中共

威到返鄉下

癡線㗎

辛苦巴打了！！！！